極重要，強烈建議傳媒杯葛警方記者會！！

違返警例濫用武力呢啲屌左咁耐
佢開記者會又冇交待
仲要越打越暴力
呢個記者會係俾佢個平台宣傳自己
今日射爆眼，扮示威者製造混亂，插贓嫁禍呢啲
好多人仲等緊聽日記者會警方會點交待
唔撚係呀嘛？
班警犬咁撚賤仲俾個平台佢幫自己辯護？
呢啲刑事，妨礙司法公正
仲有乜嘢好交待？
記者朋友，求下你地
唔好幫警方宣傳，唔好再聽佢地鳩up

推

人地記者唔係示威者，就算幫你都只可以專業範疇入面幫，最多寫臭警察，但唔會唔報新聞唔採訪。